學生時期定出黎做野容易追到女?

學生無咩野煩,d女見你正常樣,識彈下結它,打籃球就媾到。出黎做野後發覺,就算一齊之後好似爭減d野。

中學一定要拍拖

緊係讀書啦
有晒機會

做嘢
利申 男校

中學後溝女 硬係差d野

梗係學生時代啦